我一路向北 離開有你的季節

你說你很累 你沒法再愛上誰

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

從前從前 有個人愛妳很久

淡淡交會過 各不留下印

說了再見 才發現再也見不到

花落人斷腸 我心事 靜靜淌

想回到過去 試著讓故事繼續

回憶的畫面 在盪著鞦韆 夢開始不甜

釋懷說了太多就成真不了

再給我兩分鐘 讓我把記憶結成冰

同病相憐

一路傷悲

被你牽動思覺最後誰願纏繞到天國

讓愛滲透了地面 我要的只是妳在我身邊

菊花殘 滿地傷 你的笑容已泛黃

緩緩飄落的楓葉像思念

記得妳叫我忘了吧 記得妳叫我忘了吧